(台測)The Outer Worlds天外世界

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
玩唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
有CHATROOM

<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

《天外世界》是款第一人稱科幻角色扮演遊戲，故事背景設定在銀河系邊緣的太空殖民地，故事敘述主角因為太空船的錯誤而漂流到銀河系邊緣，從冷凍睡眠中醒來後孤身一人的他，將展開闖蕩邊陲殖民地的冒險。遊戲中玩家將打造自己專屬的分身，探索神祕星球環境、依照自己的喜好建立起屬於自己的故事路線。

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野